波台移民討論區

我知好多人反台灣，但好似暫時台灣係最好選擇🤔

台灣冇波踢

好多台妹

台灣過幾年又驚過中共
我返丹麥算

TG我

去葡萄牙搵牙朗

去外國做二等公民

走場狗死全家

可以去台灣賣埋你啲公仔

要就快手 葡萄牙就黎加

主申請人: 在葡萄牙當地購買不低於50萬歐元的房地產或購買房產建築年限已超過30 年以上的，或位於城市重建區域的房產，房產總值須達到35萬歐元或以上。

申請條件: 年滿18歲、非歐盟國家公民、所購房產持有人、購買私人健康保險，無犯罪記錄。

回家返高登吧

冇5球cash=.=

book場自己踢都冇？

WHATSAPP 66982429 搵啤梨哥 講自己全名

台妹吹大左，港女完勝！

樓主坐過監都移到民？

台灣好少人踢波 唔似香港周圍都有場
通場都係大學11人草場 (唔係間間有 草地質素有可能極差 同埋要搵齊22人開波都有啲難度)

去施瓦爾巴

唔提公仔得唔得？

尼日利亞？

女ＵＳＥＲ嫁比我可幫你入籍

唔得

我以為你潮州人

波台狗有錢都比哂馬會啦

移閪咩移

美國依家當左台灣係盟友，應該黎緊都會安全。

都冇你tg

打仗嘅話邊度都唔安全
去北歐最好

我地腳膠真係同意港女屌打台妹

去歡樂足球帝國-巴西

諗定差唔多，真係去到冇彎轉就要走，冇計

咪屈=.=

班台仔鍾意玩玩具

唔岩黑妹

有咩要求？

入鄉隨族轉打籃波有乜所謂

撚夠台灣打咩

港女真d,台妹好假

你估中國係世清？

咪on9, 波台超多有錢仔

香港係三等公民呢

炒場師有冇邊到可以申請專業移民？

去台灣了

籃波好無聊

你囉

真係，把口就惡

你算波台top 1有錢

唔算

你黑人廣州岩你

有無手足有美國passport 我地LA相見

移你老鼠

台灣 ，澳洲、英國都係選擇
本身有network

以己度人 笑死
你無錢就算啦 以為人地都無
死窮能咪能行入黎啦 影能衰曬

我諗我都係返上湖南算

岩 人棄我取

好波！

諗住做技術移民
我電競師

波台多社會賢達
每日幾千m上落

M你老母 w 啊

今次係m=million
你柒咗

台仔打棒球多

好易屌 港男好受歡迎

真 台灣club你講廣東話好多台妹埋身

波台係繼時事台
第二個戇鳩台
成班戇鳩仔

你 dost 蓋清 top 3

ching有綠卡？

澳洲我住過，好悶

去開邊間？

擺明9up啦 講韓文有台妹埋身我就信

組團移去台灣

泰國 越南 人靚景靚野食正
一係去愛爾蘭 智利 荷蘭

同一個人

清是咪未落過台灣club

地盤佬果張